{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3012800",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 마포"
    },
    "text": "ライフスタイルホテル部門で1位を受賞し、ブランド顧客忠誠度大賞でも1位を受賞したホテルです。 孔徳駅9番出口のすぐ前に位置し、汝矣島、ソウル駅、明洞などとのアクセスが良いです。 客室は独創的で効率的な空間でデザインされており、居心地の良い感じを提供します。 ビジネスマンのための最適な場所で、孔徳駅と麻浦駅の近くに位置しており、ビジネスのためのお客様に経済的な動線を提供しています。 GLAD HOTEL特有の親しみやすい雰囲気をデザインとサービスで提供し、汝矣島のザ·現代百貨店とも近い位置です。 駐車時、1台の車は無料で駐車でき、朝食は1人当たり25,000ウォンです。 客室チェックインとチェックアウトが簡単で、寝具類やベッドが快適で、客室内のスマートテレビとルームコンディションも満足です。 周辺には多くのレストランがあり、スマートチェックインシステムやコンビニもホテル内部に備えています。 ホテルのスタッフは親切ですが、防音状態が良くなく、アメニティが不足しているのが残念です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは孔徳駅9番出口のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテルは汝矣島、ソウル駅、明洞などとのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどんな客室がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室は独創的で効率的な空間でデザインされており、居心地の良い感じを提供します。"
        },
        {
            "question": "ビジネスマンにとってこのホテルはどうですか？",
            "answer": "このホテルはビジネスマンのための最適な場所で、孔徳駅と麻浦駅の近くに位置しており、ビジネスのためのお客様に経済的な動線を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルは汝矣島のザ・現代百貨店とも近い位置にあり、多くのレストランが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1台の車は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの方法はどうですか？",
            "answer": "ホテルの客室チェックインとチェックアウトは簡単でスムーズです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、ホテルのスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの防音状態は良いですか？",
            "answer": "ホテルの防音状態はあまり良くありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティはどうですか？",
            "answer": "ホテルのアメニティは少し不足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 389
    }
}